想問問尋日被人拉咗既手足依家情況點？？

有冇人係被鳩拉已經放咗出嚟？？ 講聲啦。 仲有係修頓球場被拉既手足點樣啊？

成個連登好靜到好驚，好似咩事都冇發生咁。

我都想知

TUI

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..